根本武漢肺炎一早有解藥，不過政府一早比曬班狗，咁耐有冇聽過有狗中招啊，屌你老母

根本武漢肺炎一早有解藥，不過政府一早比曬班狗，咁耐有冇聽過有狗中招啊，屌你老母